有冇人記得舊登有個post講有疑似殺人犯重回舊地

果時追左幾個post 睇到好入迷
話個人youtube拍片重遊舊地
可能係個殺人犯
啲巴打起咗佢底又懷疑樓主先係個兇手
有冇人記得 想睇返

有印象 lm

想搵返 有冇人知

係咪鳳姐果單？

原post topic：岩岩響youtube睇到條片，岩岩睇完，有d心寒

我記得係喺荃灣

係咪一樓一鳳姐嗰單？想睇 記得有片